利記點解你要咁對我

有客唔要 要主抵啦

咩買法黎嫁

幾舊水買法

甘馬雷斯奇蹟半大

自

唉 好撚後悔

超級大傻仔

客勝22倍果吓我已經想買 ，下一秒就入左波變到得7倍

聽你咁講你都中左啦係咪

緊系 對賽成績3負3勝，客勝賠率又咁高緊係屌水晶宮

咁新鮮玩法
近排水晶宮個勢太勁喇，完全唔敢掂利記
（今日都俾A米跣咗鑊 ）

利記總是捉摸唔到

成個下半季對下遊成日失分都捉摸唔到

年年都對下遊失分都捉摸唔到
抵交學費

要啦 怪就怪自己on9

都講左好多年架啦
想要生活好....

屌你開波前講丫嘛